poppy 邊度有現貨

係英國通街都可以donate

啱啱去馬莎冇paper poppy pin
得啲男裝嘅tie

11月11日，想多D人戴Poppy紅花？一定係要有人組隊係街派，係車站派的

#7留言

Thanks!

35F, Edinburgh Tower, Landmark

頭先見有位外籍女士賣，喺牛頭角巧明里麥記對出，佢會企到1030,然後1345-1430再企同一位置
佢聽日上晝返工時間1030前會喺九龍灣

大約位置示意圖

太古廣場今日同聽日有counter

依家放工搭車去太古廣場

Pp邊道？ 搵唔到

置地廣場中庭無啦啦收埋咗🤷🏻‍♂️

問咗馬莎，話今年冇喎

係pp往金鐘廊天橋嗰度有個counter

Thx，6頭先:30去 話收左檔

聽日都仲喺度!